做緊診所，你問我答

有冇同醫生扑

唔好睇咁多AV

其實你地唔驚比病人傳染感冒咩

會帶口罩
不過成日有仆街面對面咁向住我咳

戴口罩只係好少少咁，感冒空氣傳染，口罩只係防到5um微粒同飛沫
咁請問你做左之後有無病多左？

咁又無病多左 本身都好少傷風感冒